任何海外文宣都及唔上武漢肺炎係世界各國殺死大量人口

最好死返上億人口

要更多確實證據顯示個病毒係中共人工合成